Transocks+咪咕係咪唔work?

琴晚仲得，有冇方法可以睇到波🙏🏻

有冇巴打知🙏🏻

電視裝 transock+youku 搞掂啦